(日經）戒丁日記 #戒丁 追女 健康 男神

由於本人皮膚好差 成日生暗瘡粉刺，又夜訓少飲水同做運 搞到成個人都好撚毒，我想搵返以前好健康既自己所以決定開post係為左加強壓制打丁既慾望，我知道咁做係好撚mk,但本人係毒撚冇玩開ig we7 fd and so on.所以決定係到細細地開個post規定下自己。其實最重要都係想追個心儀目標，雖然我知都有好多呢類型既post, 但各位有興趣都可以一齊黎。
目標：3個月不打丁 （90days)一星期三日做一個鐘運動，盡量12點上床訓
飲食：多飲水 少啡 唔飲奶茶 少甜不辣，多菜少肉 （因為濕氣重 會引致皮膚差 勁生粉刺）
p.s 所有記錄將會如實報告，否則本人天打雷劈 生仔冇屎忽 成世追唔到女 孤獨終老！
明天開始

留返個名先

day1 冇丁 二點先訓 唔小心食左條雪條

day2 succeeded 以家已經忍得好辛苦

day3 succeeded

加油

Join唔join得？
我都想戒丁

睇黎今日無啦

lm

開始未？

Join

day4 succeeded 仲忍得住 緊排忙緊考試 遲左報到
期間真係好難頂 琴日已經好想破戒 之後諗諗下唔好又半途而廢 點知咁就挨過左一日 希望慢慢可以變成習慣啦

歡迎各位一齊join join既朋友最好留下目標 唔係就好冇定力去忍架啦 講戒丁易做就難

冇丁四日唔覺身體同之前有咩分別 睇下之後會點 飲食方面慢慢戒緊少肉 腸胃同皮膚唔好既人乜都要戒 好撚痛苦 遲下可以會諗住轉食素算

days 5 succeeded

錯晒啦你個戒丁方法，過多幾日就會破。
戒丁唔係要你忍，係要你悟，每日睇番幾篇戒j文先
睇咗黃嘢唔打都算破戒

睇黃野都算 遲下搵下d文睇 以家忙緊考試

電影？

days 6 succeeded

咁你打算將時打番丁

利申：我都戒緊